[台灣大選] 點解台灣投票點票咁有效率

千九萬選民投票時間只係朝8晚4
開票開咗3個鐘左右已經開咗4百萬票
相比香港點解有效率咁多

借位
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

多票站

人地有萬七個票站 香港有幾多個?

好簡單
因為唔係中共旗下

正正正
仲柒過以前選班長喎

人哋唔會邊點邊手震

香港仲要做票運票換票箱
想快都唔得啦

因為台灣有超多選票站 分散人力點票 而且排隊時間亦都會較短 所以唔使去到夜晚10點 晏晝四點就夠

公開透明，香港鳩點咗你都唔知。

佢地果邊有無種票同掌心雷問題？

如果香港整多三倍票站同人手 都可以好快

因為香港覺得ot =勤力=勁=獅子山精神=一個人頂兩個人=廉價勞工=高性格比=有效率

同感

人多票站多咪得......

港共有啲嘢係要深夜進行吖嘛

“452個選區共610個一般投票站及23個專用投票站”

原來得咁少

電腦投票仲快添呀,一截址即刻有結果,你想唔想呀

一個鐘點二百幾萬票，cls

香港係專登拖慢 造票

波叔派4000搞左半年以上

因為台灣係票箱倒出黎
一張一張唱完有另一個人去MARK
然後分開
香港倒出黎首先分入個膠兜到
之後先左睇右睇 再點
就梗係慢

觀票我見係點3 4次左右